三份文件 郭文貴揭千名解放軍趁夜入港逮捕肖建華等百人真相

睇完覺得香港真係玩撚完

香港民主終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

幾十年前，香港幾百萬人偷偷摸摸給中國養分、技術、金錢，像草原中的孤狼，我們聽著香港的歌，穿著港製的衣服，接受香港的文化，今天你有錢了，就把香港老百姓當成豬狗來威脅。

痴撚線

忘恩負義

姐係d文件假㗎？

文件有曬樣睇

郭文貴講既野半真半假
但我諗現實發生緊既野應該差唔多
可能方法有唔同
但最終目的一樣

希望是神之手而不是豬隊友

目標是到2025年香港回歸中國25周年之際

我仲以爲香港97 回歸tim